{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041313",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "아니스"
    },
    "text": "カフェアニスはクムソン割引マート(旧コサマート)の向かい側で運営されています。 このカフェでは様々なメニューを提供し、注文に応じてケーキも製作します。 メニューの価格はそれぞれ異なり、アメリカーノは3,800ウォン、ラテは4,500ウォン、デカフェブレンディングは1,000ウォン、アーモンドクリームラテは5,000ウォン、緑茶ラテは4,500ウォン、イチゴラテは(only ICE)で5,000ウォン、黒胡麻クリームラテは5,000ウォン、エイドは5,000ウォン、クッキーアンドクリームとジャバチップフラッペが5,500ウォンで販売されます。 スムージーは5,500ウォン、カモミール(TWG)は5,000ウォン、ナツメ茶は5,000ウォンでご注文いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェアニスの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェアニスはクムソン割引マート(旧コサマート)の向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアニスでは何を提供していますか？",
            "answer": "カフェアニスでは様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラテの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デカフェブレンディングの価格はいくらですか？",
            "answer": "デカフェブレンディングの価格は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドクリームラテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "緑茶ラテの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテの価格は(only ICE)で5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒胡麻クリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "黒胡麻クリームラテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "エイドの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキーアンドクリームとジャバチップフラッペの価格はいくらですか？",
            "answer": "クッキーアンドクリームとジャバチップフラッペの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "スムージーの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カモミール(TWG)の価格はいくらですか？",
            "answer": "カモミール(TWG)の価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナツメ茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "ナツメ茶の価格は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 440
    }
}